4G Router邊隻好

我上網睇過好多都係推薦 Netgear R7100LG 同ASUS 4G-AC68U 呢兩隻router 但睇極都唔知邊隻好 同埋網上睇好多都係2018年既文章唔知今年又有冇出新既最好少少既router 我住村屋得8mb上網實際行得6mb 但都用左十幾年呢排打機真係頂唔順

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

短時間香港都未有5G, (村屋更加唔知要等到幾時)
而你屋企固網又慢,
依兩隻型號夠用有突

咁有冇話呢兩個型號邊個好啲

Peplink

得8mb求其一隻cheap雞router都得啦,你要改善嘅係isp個網速

我用緊Peplink MAX-TST-DUO

我就係轉去用4G上網

同問，邊隻夠射3層村屋？